[集思廣益]一人一/多個幫4個被判終身嘅港人嘅方法

單嘢咁多疑點 都仲可以咁判 到底我地到底幫到啲咩手

叫習大大宣戰

日日收工放工都撞鳩D賓妹

判D賓妹終身監禁

撞完都幫唔到啲咩架